8月尾分手，幫下手想辦法

利申先，我借account開post問
話說同（前）女友拍拖5年幾了，有日自己壓力大發癲當住佢面掟爛咗自己部電話
然後就分手了。當我用另一部電話入返自己WhatsApp已blocked，ig、fb都係已經被block+unfriend
期間都有一直send sms去道歉、求原諒佢一直都冇覆過我
好有誠意去佢公司搵佢，等放工睇下傾傾，佢就後門走咗避開我
仲俾我發現佢分手後開咗個新number玩交友app，而家佢新number嘅WhatsApp日日online offline
而家斷聯咗，唔敢輕舉妄動再令感情再負分落去
要可以點令佢搵返我？一個月後嘅今日我仍然好痛苦，想挽救大家嘅感情
唔該大家幫忙獻計
祝中秋節快樂

唉 中秋你註定一人

分手個瞬間只係十幾分鐘ge 事
但累積ge不滿就肯定唔係十幾分鐘。

拍左5年幾，你同佢之間有咩搞唔掂，你自己唔知架咩

中秋都係一兩日最緊要有得救，幫手想想辦法
可以協助大家分析，補充資料

有冇講過d咩傷害到你個ex？

我心情唔好時候所發嘅脾氣一直冇改好，冇曬信心
都已經好多次因為哩點而鬧交又和好

嗰陣發脾氣掟電話就好似冇講粗口，我話“部電話喺我嘅，我鐘意掟爛咪掟爛”

ching
人家俾左5年幾時間俾你改，你都改唔到/無改到。
你要人地對你有番信心，都無可能係一頭半個月ge事啦

講真 如果俾我男朋友係我面前咁樣發脾氣法
真係打死都唔會再同佢一齊番
點知佢將來會唔會家暴呀⋯⋯

佢今次做法好決絕啊
而家已經改到啦，哩一個月生活上嘅態度好曬又冇再講過一句粗口
點先可以俾多次機會我再同佢相處落去

傷害係日積月累的
去公司搵佢就唔洗讚自己好有誠意啦
咁有誠意既一早改好啦
人地move on了唔想傾就咪打搞人啦
反省自己點樣對下個好d仲好

我係你女朋友都驚同你結咗婚之後慢慢俾你打啦
你係鍾意佢嘅你就放手唔好再咁搞人

晚晚

家暴又肯定唔會，拍拖嘅時候自問好照顧佢
只係脾氣嚟嘅時候，忍唔住講粗口發洩

幫手想想辦法，挽救下大家嘅感情。
我唔敢再亂嚟

如果你唔想再因為咁而傷害你愛嘅人 咁唔該你記住嬲係一種選擇嚟 你可以選擇唔去向身邊嘅人發洩出嚟 你可以控制你自己的

WhatsApp已blocked，ig、fb都係block+unfriend
就連現實都避開你走後門，想幫你都幫唔到

俾我將功贖罪多哩次機會
唔再出現佢唔喜歡嘅嗰兩個行為
因為有信心唔再犯，先想挽救
睇下有咩方法可以同佢聯繫返，溝通返

我唔會幫你
作為一個曾經遇過差唔多既經歷既 可以同你講 你分下手反省下啦
你仲係未有意識佢受到既係幾大傷害同陰影
一個人受刺激後短時間當然可以改好啦
但係 佢對你既信心已經去到谷底 冇野可以挽回架啦
愛佢既 就放生佢 唔係要佢重新回到好唔好分手呢個掙扎入面 同埋每一刻都驚你發脾氣既日子入面

已經深切咁反省自己咗一個月加內心悔改
一定可以改得到（已經改好），點先可以挽救對我哋前路死心嘅佢，俾佢知道關係有希望可以有信心信任

你d脾氣咁差既
其實個下響聲，你係會嚇親佢
你有飲酒既話，可能怕你會隊埋人

其實d女一發現同你一齊仲不幸過同父母同住
係一定會遲早走
情侶咋哥仔，都唔表現好d
5年大曬咩，可能忍你忍左4年，大個仔喇，要重質不重量

我覺得無可能復合
但個款唔絲係帽
似係憎樓主憎到無男人係隔離都想離開樓主先

可唔可講下點解除哩個負面感覺，俾我愛護返佢？
我保證唔再出同樣嘅問題，破壞之間關係，令佢傷痛失望

江山易改 本性難移
要改就一早改左 改唔走比您同返佢一齊得2個方向

一 又重覆一樣既事 無限loop
二 自己死忍 屈住屈住 然後到某一日爆出黎仲勁過依家

我以前男朋友都係咁對我，所以我同佢分手

本性能移
感受緊嘅苦痛悲傷更加知道唔可以再喺哩d錯誤上係度loop，破壞關係
會徹底改正

個老婆係我既 我中意打咪打lo

人地主要係 望到你會好唔開心
無辦法唔記起你d發脾氣恐怖畫面
佢攰喇
你知錯唔係大曬，人地有權唔原諒，即使原諒都唔係等於返去你身邊
而家好多人搞錯左，將原諒同返去自己身邊掛鈎左
係exac7ly唔同既野黎
你ex有日會原諒你幾，但唔係而家，可能年幾之後，佢應該唔洗你親自道歉，因為佢知你guilty過

樓主好愛自己，呢樣做得幾好，但你唔識愛佢，請你係佢角度著想下，你覺得對佢好既野（佢返去你身邊，對返佢好），人地並唔覺得好。

樓下講得啱 愛佢就分啦
過多5年，10年邊個可以保證到自己係點
換個人咪解除到 你都用下個更可愛既方向調整自己啦

乜都帽咩
呢單唔覺得係帽
下下話帽，推卸曬責任最舒服，明既

我真係知錯，自己都懺悔咗好耐
咁其實可以點可以tum返你，挽回返信任 相信我已經改好唔再犯，肯搵返我

嗰刻講時冇想過

又一pair分手 仲要冇得一齊過中秋抵撚死 哈哈

D女去到咁絕即係對你心已死,放下啦.

你確保你唔係因為冇衝突而令你情況轉好？

其實女人做到咁嘅地步，佢係唔想再比機會你
大部分女仔都會唸舊情，大部分女仔仲係愛你，都會拖拖拉拉
佢做到咁決絕仲唔忍夠你咩
放過個女仔啦

佢用咗五年時間等你 而家你咪用返五年時間用行動證明囉

不過我好明白佢感受 唔係肢體上的暴力 而係最愛的人會因為控制唔到自己 將脾氣發洩落我身上 掉嘢 鬧我 果種恐懼同陰影我自問到而家都未get over到

唔好為左証明俾佢睇而做 為左你真心覺察無法好好控制自己情緒係一個需要處理的issue 然後為左令自己成為更好的人而改變

祝福你同佢啦

保證到，絕對可以唔再重犯
咁多日嚟嘅每日懺悔、精神崩潰、每秒刻骨銘心嘅心痛係可以令我唔會犯
麻煩大家，挽救下，我感應到佢想我打開佢度孤單落淚失望嘅心門
要點知道我已經脫變改好，取回佢嘅信任知道日後相處唔再犯

點感應到
一齊返慢慢就會故態復萌 呢個係人類本性
分埋手就真係刻骨銘心有機會改到啦

聽一聽 Dear Jane 到此為止

睇完
算吧啦
返唔到轉頭 脾氣咁差 可以返去瞓

邊個女仔會想有個脾氣咁差嘅男朋友，算吧啦放過人

我明白傷害到佢好傷心
我都要唔單只為佢而變，日後性情唔可以咁任意妄為

麻煩俾d指引可以點挽救

可以心中都留下疤痕滴血

男人大丈夫
拎得起放得低
傷心後侮只可以3分鐘
有時間諗吓將自己變靚仔啲
等啲女去溝你好過你而家成個契弟咁款

以前鬧交佢都有打過我塊面
但係只可以自己講句粗口發洩痛楚同羞辱
傷心懺悔一直喺心裡面

我想挽回感情，多過識一個新感情

你掉爛電話嗰次係導火線但唔係主因
令佢覺得 今次真係要離開呢個人喇
實際上你哋之間一路應該積落唔少問題
我覺得佢回頭嘅機會好微 慢慢let go啦巴打
順其自然 好好增值自己

非常之好

閣下不只契弟,仲衰過女人

可以保證唔會再出現，再loop落去
大家都想去下一個階段
麻煩咁多位哥哥姐姐大佬想想妙計，起碼可以讓佢軟心，溝通返
知道自己可以做好先想去挽救感情

又一個鼓勵人心既勵志故事

我都知道喺導火線，覺得我冇改正好
但係我知道可以克服到哩個問題，所以希望佢會信任埋我哩次機會

知衰

比條女食滑咗 冇得救

你都幾好笑 你而家同連登仔保證 有春用咩
最需要你保證果個係個女仔
但係我諗你係5年內令佢失望左好多次
人地先唔鳩想再見到你
講白啲就係 唔撚鐘意你啦
你放過佢 比佢搵過第個真心對佢好架啦
成日又自問呢樣好果樣好
你同佢一齊果陣 實係成日覺得自己已經做得夠好果種人啦
但係你都冇企過係佢角度道諗 佢想要乜野
今次係一個教訓 一啲都唔抵可憐
但係你可以帶住今次既教訓
下個遇到既人 認真對待
但係前女友 就咪搵番啦
放過人地啦

曾經經歷過類似嘅兄弟姐妹，麻煩講下可以點解鎖挽救
我要做d乜嘢點樣可以俾個機會我打動返佢

佢而家block曬你，假如目的係佢想佢的世界無你，而你繼續要搵佢chur佢，佢有好大機會會覺得你無企喺佢角度諗，你仍然係自己想點大過佢想點，佢唔會有好感，反而令佢覺得離開你係正確決定

假如佢只係想冷靜一下，過左之後佢仍然愛你唔捨得你，咁你就仲有希望。所以重點係佢俾你傷害左咁多咁耐後到底係咪仍然愛你，而唔係你而家無咗佢之後先驚覺有幾唔可以失去佢。

用一個佢唔會覺得pushy的方式，話俾佢知你而家深刻感受到佢的失望絕望同痛，你尊重佢的決定，而同時你有幾大反省到問題所在同你會做啲咩去改變，過程會好長，你在改變的過程都會有好多艱難，但你會好努力去做。

佢肯應你機的話，你就好好珍惜，act what you promise；佢唔應的話....接受呢個你種左五年的果，同埋好好學習呢一課啦。加油

我都試過好似你咁
佢信任你嘅前提係要肯同你溝通
但佢刻意避開你，冇辦法溝通真係好難搞
仲要佢玩交友app，分分鐘識埋第二條仔
比多少少時間，睇下佢到時冷靜完肯唔肯同你傾返，橫掂而家chur佢都冇乜可能
如果到時佢有新仔，你都可以正式放低

但相處下真係對佢好好的，唔係自問，朋友間都知道
喺自己發脾氣之前唔識收放得好

有時啲嘢係冇得勉強
佢有本事就揾個第二個男朋友
有緣份嘅你唔揾佢佢都會揾你
人生不是為他人而活
是為自己而活
放開空襟大家都舒服啲

忍唔住屌下你 講到自己可以克服到咁有行動力 咁你過去五年都唔改係hea9佢定係你習慣性大隻講

簡單啲講
佢愛電話多過愛你

試過 我係個女仔個角色
Ex脾氣好差 郁d就言語暴力嘈分手
同佢一齊五年 期間分分合合 佢次次都話會改
結果都係因同一問題而分開
已經分開左2年 諗返起依然覺得好心碎依然會喊

萬試萬靈
先送Hermes手袋
再送Harry Winston
然後去四季食個Dinner
跟住上房

多謝你講解女仔心聲
我唔敢再sms佢怕斷聯期間又打擾，覺得煩，chur佢，lur佢
我會努力再好好愛多佢一次
幾大反省嗰part，可以點算？
感覺文字根本覺得我吹水為了挽救唔可以信，只可以相處先實證到我已經改到咁樣，好矛盾

交友app識都應該會，之前拍拖已經知道佢會偷偷玩交友app，佢話無聊吹水，嗰陣都無話佢因為我哋成日一齊
所以唯有而家都相信佢喺keep住長期online WhatsApp吹水分散佢自己注意力

爭取同勉強都係角度問題

有冇本事一回事，但係出面玩app壞人多

佢唔係物質女

咁其實ex可以做d乜挽救返個信任，可以俾多最後一次機會大家相處落去？
我可以做得到

你理得佢吖 佢又唔係你條女
你係佢比人媾隻西過户啫
有時間陪吓你阿媽好過喇

你係驚佢比人媾隻西過户啫

之前冇徹底改造，自己改改下就冇留意偶爾發作，所以可能俾佢覺得我唔可以改得好
麻煩哥哥姐姐幫下小弟，可以做d乜令前女友相信多我一次，開放返d空間俾我？

都喺驚

你試下send email比佢同佢道歉同reassure自己係真心愛佢 同埋話好有誠意同佢解決大家之間既問題 想約佢傾下 如果佢堅持要分 咁大家就好聚好散 如果佢唔想見/唔ready 你會尊重佢個決定

而家突然又聯絡咪斷聯唔到？

我都類似呢兩日爭啲俾人分手
仲要嚟緊有大日子....
我都日日睇緊online offline
佢話無第個....
但一個人無端端咁決絕總有原因

同你講幾句就知你係契弟
真係係女都飛你

你同佢都斷左2個月
想挽回人就唔好拖太耐

咁請教

你而家即刻個打飛機先喇

8月尾分
9月keep住send sms道歉，但冇回過我
9月19號上門搵過佢一次，但失敗佢逃避我
佢21號回咗我話 唔好再搵我已經放低咗
然後就唔夠膽再貿然行動刺激佢

咁你再比多少少時間 再send個email比佢
Send完就唔好再chur佢 比佢決定

個女仔肯忍你五年 一定好愛你 你比d時間佢消化一下
我依然好愛我個ex 不過唔敢再同佢一齊

你脾氣都幾大下.... 可能佢怕你有暴力傾向
無啦 有時候分左手就係一世既事

溝乜撚野通啊屌
溝通係雙方架，呢家人地唔撚想同你溝通你明唔明啊？
好撚煩啊你屌，仲話男人，你可唔可以唔好咁撚煩
企係佢角度諗吓啦屌你，佢唔撚想見到你啊呢家，你滴血流淚咁又點啊，人地唔愛你啦，醒啦仆街

其實我可以點解開佢嗰心結，封閉咗嘅心？
我真誠悔改

暴力傾向又冇
不過喺有時控制脾氣得唔太好

醒下啦 佢忍你先相處得好咋

咁我都有容忍佢嘅時候

呢d野急唔到 要等佢自己慢慢去睇開 你試下月尾send個email比佢？
同埋你都要比d時間自己冷靜一下 理智咁去睇成件事

10月尾佢生日，會覺得我目的好有企圖，唔係為咗認錯

你依家咁講啫
算啦樓主你都係放過人哋啦
中秋自己一個玩燈籠玩得開心啲

打飛機喇契弟
你係好佢就嚟揾你喇
仲成條柒咁 on99

你愈chur 佢 佢就愈唔鍾意你

你要做既係好好過自己生活 仲要多姿多彩

令佢覺得你有吸引力返 而唔係死chur 爛chur

你衣家咁既樣緊係唔會so 你

唔係而家先喺咁，相信我可以改得好好

而家我被動，點令佢主動搵我。可以改正嘅問題喺可以解決到

知道chur佢加大反感度，但同時都同時間競賽

你掟爛嘅何止係部電話
你掟爛嘅仲係佢個心呀
你放過人啦
人地都moved on
你何必仲去拉返人入你哋之間句泥氹度呢

你要tune 下自己先 你心態上調整唔到就無可能成功

同埋好老實講 呢d case 短期內無可能復合到

佢擺明忍夠你 你要比一段時間佢洗去對你既壞印象 講緊起碼都幾個月

因咩事壓力爆煲呢個點好重要

下個月出iphone
適做喇
再比埋你自己個電話佢叫佢打爛佢

睇到眼火爆
個ex 好明顯呢一刻對你無晒愛
你死chur 爛chur 都無意思
同埋一個月可以改變到人既本性？
有邊個信

你不如做好自己本分 讀書又好工作又好
有緣既條女自然會搵你 人地識左第個咪move on
做男人型少少好唔好？

真 有時諗起同ex嘈交
佢大聲鬧我 我諗返都想喊
已經變成一個陰影

要分手先肯改 垃撚圾
死返堆填區啦

祝中秋節快樂

你再死纏爛打
佢只會更憎你 連朋友都做唔返
你傷心佢都傷心
你俾啲時間會療下傷啦
你有無諗過分手無耐你仲咁樣煩住佢係另一種傷害呀？唔好淨係諗自己啦好冇？

Btw 女仔如果block哂你連last word都唔聽
證明真係唔再中意你 唔再有一絲期望

分手/嘈交果陣先會話改臭脾氣
一好返又好快打回原型
好心就放過人唔好糾纏啦
唔係奉旨每次都忍每次都原諒

我都唔想死chur再擴大負分，本性可以改變，而家個打擊夠大
但係乾等真係可以咩？有冇咩方法令女方軟下個心先？

唔好害人啦

係呀好偉大咁喎 你啲脾氣難頂啲定你ex難頂啲呀 你咁嘅表現人哋都頂你5年 你好唔好意思講呢句呀

唔想我煩佢，就可以去玩app識人？
女仔角度仲有咩方法令女仔肯軟心相信埋今次？

冇方法呀 唔好lur啦 失去先識珍惜 抵你

你一個月生活態度上好晒
點解人哋唔可以一個月內玩app先

玩app有兩個可能性
1. 其實都知唔會再同你有任何機會一齊返 所以極速move on (人地大大話話都比左5年你）
2. 太傷心要搵人distract

真心嗰句 隔半年先搵佢啦
分手分得唔好太難睇
時間沖淡咗先會有機會一齊返

利申：復合撚

你講得出嗰句都知你未反省透 大個仔喇試下企喺其他人角度諗嘢啦

大家預計結婚對象先行到5年
你嗰時有冇咁做？

你當時心裡係咪都等緊佢？
咁要點樣打動返個女仔？知道我已經改過自身

準備結婚，住處。。。都係我自己搞做research，加上外語考試壓力

明白 知道啦

都希望佢都站喺我角度想想，我點解會喺佢面前不時跳制

有叫佢原諒我 但之後咩都無做 無lur地無等佢放工 但有認真同佢道歉 一齊3年半 佢提出分手 無block我 佢一個月後提出復合

但問心嗰句 你以為自己改咗啫 人邊有咁易改到
你不如真係俾啲時間大家 為佢好都係為你自己好
兩個人都太emotional的話會好易Make bad decision

你喺咪男仔？
同佢嘅道歉說話會唔會講好多？
我唔知佢個心而家點，所以唔敢再聯繫住

其實都改咗好多了，自己性情都平順返，可能同佢相處會有產生化學反應

有暴力傾向， 遲下比你打鑊點撚算

我唔知佢有咩問題啦 但係我覺得你自己點都要冷靜先 會唔會其實唔洗跳制都ok

佢而家新WhatsApp喺用緊我幫佢旅行影嘅單人相做profile pic
舊WhatsApp profile pic喺一個喊喊樣公仔

係咪前女友佢個內心仍然想我解開佢嘅心鎖？
我都好願意解開佢封閉嘅心，但係要佢相信我先得
我唔會再喺個問題loop磨耗段關係

平時自己俾佢打就有，我攔住佢出手就喺我還手

其實可以
喺對住佢先特別容易跳制

女人臨結婚特別敏感...會不停問自己係咪揀啱人？只要對方一個動作就會覺得唔適合，可能你女朋友果下覺得你脾氣太大要對一世想縮沙掛，比空間佢自己考慮啦

考慮。。。而家同佢已經冇咗聯繫，被動地等，但係佢話已經放低咗，又可無可信呢？

可以收皮

我係絲打
道歉嘅嘢
係愛你嘅你講一句 I’m so sorry 佢都會同返你一齊
唔再愛你嘅你打千字文都無用

我覺得會係女朋友面前發好大脾氣嘅人好撚恐怖 仲要掟晒電話 自己嘅eq咁低 自己都照顧唔到自己 你想佢預期將來你點照顧佢

女朋友係用嚟錫 你仲咁搵佢出氣/嚇撚死佢
唔好講男女朋友 我同你做朋友都唔會想

同埋你話一個月改到 呢到都唔會有人信 何況你女朋友
你係想追返佢嘅 呢段時間唔好chur佢
你真係愛佢 想同佢一齊返 又等到嘅 要有心理準備佢會同過幾個男人一齊 又咁好彩散埋 過一段好耐嘅時間有機會再搵返佢 都可能仲有機會 個可能性仲要好低

Btw 我女朋友有幾個ex間唔時都會搵佢 佢剩係覺得好撚煩

祝你同佢都好運

男人老狗自己有問題唔解決
淨係識上網鳩叫人幫你
廢柴
可憐條女浪費五年青春
希望唔會再有女仔俾你耽誤佢嘅人生

精神病就咪學人溝女啦
叫下雞咪算

同我前度一樣
好心唔好出嚟害其他女仔
之前仲同我講以前拍拖嗰啲全部都係俾人戴帽而散
好彩依家嗰個對我好好

句野正正就係呢個位最得人驚
或者 個仔係我既 我鍾意點咪點(掟)

好心樓主啦 人地走後門收工明顯係怕左你 唔好搞人啦
乜嘢「(前)女友」分左手架喇 係咪未經你批准既分手就唔成立呀？

你幾歲？睇你啲對答成個小學雞咁幼稚到
就憑你啲對答，就算有連登仔幫你手
我敢肯定條女唔會返返去你身邊
放過人地啦，等你成熟啲好好對下一個啦

冇辦法
5年你係要改一早就改到
放過人地 唔好害人

都有道理，不過唔想放棄
唔該幫幫忙

有冇讓佢心軟嘅方法？好讓佢消氣？取回信任？

你學下咩叫愛先啦
你而家呢d唔係叫愛 係叫自私
知自己條件差就死要R住一個等自己唔洗一支公

你係真心想改為條女好既
你起碼過返一年半載 真係變左個脾氣好好既人先講啦
而家為左R人返黎 乜都話做到 幾日唔發脾氣就覺得自己改左 哂鳩氣啦

真係復合到 你咪又照舊一樣 5年都做唔到 憑乜1個月就做到

係想俾多次機會，肯心軟溝通
唔會態度照舊，請幫忙想想方法

幫你老母臭閪咩 講極都唔明 蠢撚到閪咁
睇你打字我都有d 跳掣 你ex 真係好忍得

我哋唔識你，除咗齋睇字會感覺到你係自己行先多過重視佢感受、而家輸左唔憤氣要死lur之外，我哋無辦法知道你點解咁易跳掣的真正原因。你話你要買樓要考外語試要準備結婚，我咁啱全部都要啦，但我從來唔會跳掣。想講的是每個人的應付能力唔同，但你知唔知點解自己capacity同EQ會咁低？點解佢會係你發脾氣的trigger？學有人話齋你有情緒問題？係你一直被保護太好、無機會學習珍惜同面對困難帶俾你的掙扎同失敗？定係你的父母原來都係咁相處而你作為子女無可避免地學習咗呢種對待親密伴侶的方式？你啲控制欲係點來，係來人身上學得還是經歷？......

你做好呢part先再講其他啦。比賽總有完結的一刻，加左咁多時，而家完咗呢一場就係完左。你真係想重新同返佢落場，唔係而家要求無限加時，而係總結同汲取經驗，然後日日練習改善直到你準備好再次落場；到時緣份未盡俾你同返佢落場就做得好好睇睇，同佢緣盡了就同另一位她落場。

而家你只有一件事要做，改好自己。佢心唔心軟返唔返轉頭係佢嘅選擇，你控制唔到更加唔好諗住控制。你明白同埋學識尊重佢而按捺自己的控制欲望，呢個係你漫長的改變之旅的重要第一步。

乖，佢已經再傷害唔到你了

臭g

多謝sis肯打咁長嘅文，咁有耐性講解
我都會去學習同吸取教訓，對待佢從來冇玩玩下

我真係認識到錯，只希望俾多次機會我去表現自己，補救返個關係。有冇辦法令對方會心軟d？知道我變好咗，唔好咁強硬？

咁嘅情況，唔知佢遲下會唔會搵返我？

中秋節快樂

最後果段讀一百次

中秋節快樂

放過人啦

俾多次機會我補救

如果係可以修補到段關係，講一萬次都願意

唔知道有冇方法，軟下對方嘅心？

你而家親自示範把口話改乜都得但身體很誠實？定係其實你淨係想聽你想聽的大家講咩你都聽唔入耳？兩樣大家都幫唔到你喎

我會身體力行去改善，修整個脾氣

改下脾氣
你自己都知架啦
上嚟問多幾多次，認多幾多次衰仔，唔會令你改變架

你超有耐性 我都要讀100次哈哈
我都係同樓主類似問題 對方有話我改過
不過呢半年再次復發
而家心態都算放低好多 都強求唔到啲乜
復合方法係有 但都係啲軟件野
最主要係心態仲係放得太緊張
就算俾你地復合到相處一樣會唔自然

真心愛佢既就俾啲空間同時間彼此
用時間證明自己既改變同決心
你再問都唔會有一個好實際既方法出黎

你經歷完真係有progress，要恭喜你啦

係啊，sis肯打講解好好人

bro你都係脾氣冇安置得好？

你地分開咗幾耐？有咩復和方法可以分享下？（現階段唔急住復和，但係都多個方法參考）

真心 佢已經唔愛你了

會唔會係封閉起自己個心？

而家我唯有俾空間時間大家，可是點解凍佢個心呢？

以後會更努力經營關係

唔會 今晚就搵人上房龍舟掛股了

好老實講 你自己已經做壞左個形像

就算比你復合返 你第時只要發一次小脾氣 甚至可能只係態度差少少
佢就會拉返你呢5年加埋既發脾氣事件黎講 照玩多次分手

你係咪有可能係未來同佢相處既幾十年時間完全唔發一次脾氣？

呢個先係問題所在

冇撚用 冇得搞
正如你條女出軌左一次 就算你夾硬原諒佢 個信任都係破壞左
佢只要同個男人行埋少少 傾多兩句 你就會諗佢地有路帽你
條女要留條仔 就要時刻警惕自己 唔可以同男人有接觸 但咁既人生仲有乜意義？

而家換返轉呢個case都係咁 佢個心已經將你定義左脾氣差 唔適合相處
你要留佢 就要時刻警惕自己脾氣
但人邊有可能成世都唔發脾氣
為左留佢搞到自己咁大壓力要時刻mon住自己 仲辛苦過返工 為乜呢

人地分左手 玩交友app關你撚事呀？
話之佢做ptgf想食唔同仔都唔關你事啦

你識唔識分莊閑架
如果個主導權係對方到呀 人地依家根本就唔撚想見到你
話之你改成點 佢都dont give a shit呀 放過人啦

有心改到，自然知道點做處理好個脾氣
所以希望佢知道，俾多次信任

得喇得喇咁咪分手囉咁撚唔夾搞到你要跳制
on撚99 而家唔撚洗你跳制你又唔撚滿意
想點啊大英雄好男人

on撚99 你ex真係做得好好
對住一個成撚日幫自己搵藉口去否定人地離去既決心既人
真係冇需要再磨滅自己

我係每次發脾氣都會傷害自己
咁啱之後食緊嘅藥有抑鬱副作用
對方頂唔順就分開冷靜 繼而分手
呢段時間每日跑步 睇書等等
同埋學識左點樣用同理心去溝通
有脾氣正常 但唔係用憤怒既行為去發洩情緒
點樣去用恰當方式表達 以及另一半相處
都係一種學習

同你一樣八月尾散 暫時朋友關係
不過佢都少覆左好多msg
多數見佢已讀不回我就停一段時間
學絲話齋 佢既野你控制唔到
唯一最容易做好嘅就係改變自己
No matter physically or mentally

你啲情緒管理都好差下

嗰刻係
有冇辦法回暖緩和返關係？

你講得出呢句其實證明你冇得救

換轉你係條女
你男友脾氣差足5年 而家同你講佢1個月就變成脾氣好 你信唔信？

上面d人話你幼稚 其實真係好岩 你真係好幼稚
幼稚到為左chur返條女 係咁寫包單

我唔排除你將來真係會變脾氣好 但肯唔係而家囉 同埋而家既你完全冇資格寫包單話自己一定會脾氣好囉

你同果d成日講乜野 「愛就一定做到」既柒頭冇分別 神化到愛情係萬能咁

我覺得係睇對方意願，等時間過，可能佢放唔低你，也可能慢慢淡了就沒有然後了

唔好再害個女仔啦，求吓你放過佢。
你連自己都控制唔好，你為佢帶嚟幾多傷害你唔會知，你直頭係佢人生嘅惡夢
亦希望你唔好害到其他女，下半生打飛機過日子算啦，種咩因 得咩果，而且你係抵撚死 ！

你只係想搵野證明你改咗
但呢個對象唔係亦唔應該係佢
放過人啦

多謝回覆

平時睇，1個月係好少時間，一下就過。但我痛徹咁反省自己，哩一個月好似過咗3個月咁，哩刻唔敢去chur佢，大家都需要空間，我需要上進、改善形象

但係點先驗證到我係改善好，俾佢知道，佢肯相信返我？

時間會驗證，至少俾個驗證嘅機會